大陸小學女生裸露直播

只要粉絲多 大陸小學女生為好玩裸露直播

大陸知名直播網站「美拍」，被舉發有小學直播脫衣，裸露，以及出現性暗示動作。

澎湃新聞報導，露體直播的小學生稱，不為錢，就是為好玩，她還為自己的粉絲比同學多而自豪，而她在美拍上的粉絲已有近兩萬。

上海晨報報導，據觀看視頻的民眾表示，一名10歲小學女生，脫衣服，脫褲子、呻吟……直播不雅視頻畫面也掃到，小女生的試卷顯示，就讀福建省惠安縣某小學。

華中師範大學生命科學學院教授彭曉輝認為，小女生自己不知道這種方式其實就是對自己的一種褻瀆。父母也有責任，但最大的責任在APP提供者，不應該任由未成年人註冊直播。

華夏匯鴻律師事務所主計時俊任表示，對於直播的經營單位，相關機關應該進行行政處罰，立即禁止任由未成年人開設直播帳號。

大陸知名直播網站被舉發有小學直播脫衣，裸露，以及出現性暗示動作。取自澎湃新聞

大陸知名直播網站被舉發有小學直播脫衣，裸露，以及出現性暗示動作。取自澎湃新聞

好想噁 咁細個都岩

雞性難移

小美麗

無碼圖呢

以前人性本惡定善爭拗左幾百年
可以肯定既係 支那狗既狗性一定係本淫賤

FBI is watching u

10歲已經咁淫
大陸妹唔做雞真係晒曬

其實FBI只可以喺美國執法

.............

有無圖

引哂班戀童痴線佬出黎

你依d懶醒既真係點救都救唔到

你成功吸引人注意

一開頭睇唔清楚以為手指公係lin頭

係咁架啦

好出奇呀？

成口一滴滴

On9 地球唔係美國領土咩

CP

算唔算自制CP

FBI is watching you

大陸高官日日玩緊

唔講咁多 即刻駁嘴

好撚懶醒

通報俾香港公安然後將你用自己既方法送你番大陸

Fbi通報俾香港黑警可以捉鳩你先慢慢電腦電話搵證據

公安都剩係可以係中國執法

唔怪得大陸咁多教畜食學生

中國都可以係香港執法啦

FBI is watching withyou

有無介紹咩名

其實以前17直播都試過有d小學妹妹呻吟合埋眼隻手係下面郁摔碟咁款

ps. 仲要係香港

依排唔好叫外賣
就算話係老母都唔好開門

圖呢？

小妹妹 都岩

支那公安只可以係支那執法

好耐冇見過直必腸

做FBI要成日睇cp真係辛苦

此風不可長

平到同男嘅冇分別
唔明有咩好睇

不過大陸小學就識搵客仔
真係痴媽根

咁個女仔算唔算發佈未成年不雅物品

精選幼幼

too old

全部都係雞

10歲

中國特色AV產業

FBI會唔會得閒走黎管香港捉cp